加密功能好好玩咩？你班友仲細個呀？

( Show Blocked User - 裸賓漢 )

好玩

[memer][\member]
唔好玩囉